tvb重大陰謀

以下係個人猜想
今日返到歸 見到藍絲老豆睇tvb
雖然我一眼都唔想睇 但係由於我經過
難免聽到啲內容 新聞就講今日機場集會
正當我諗住tvb會點樣抹黑嗰陣
我發覺記者會採訪示威者
我心諗可能扮下中立啫
但之後當我見到佢採訪外國遊客
而遊客嘅言論都係支持示威者嗰陣
我就開始回想返以後tvb嘅採訪
無論係不合作運動或者衝突
佢所播出黎嘅受訪者太多都係持反對嘅態度
我嚴重懷疑TVB想藉此分化
當tvb令民意支持集會依種極度和理非行動
而民意反對其他勇武行動嗰時
可能帶左個錯誤信息俾和理非
和理非認為自己嘅行動
收割光環民意上好成功
而勇武抗爭則令民意回落 藉此開始屌勇武
重演雨傘2.0 到政府清算完勇武後
擁有所謂大量民意嘅和理非都不能倖免
因此我寫依篇嘅目的有三
1.一講再講嘅不能割蓆
2.切勿被紅底媒體一時嘅中立呃到
背後一定有目的
3.需要繼續文宣 帶真相俾人知

除左TVB之外
近期就算東方不斷追擊黑警
但係唔好認為東方變左朋友 打哂飛機咁
將來插返你一刀都唔知咩事

大家點睇

推

仲乜無人傾下

係咪啱左方向 俾五毛無視

傾下 仲好過係對家柒野post到打飛機